畫畫討論

平常自己無聊都會畫下手繪
有冇人討論下

依加主要練水彩

畫畫/3D交流 Whatsapp grp

加入我地。

加油

天氣凍心情唔靚少晝圖

to 樓主，
可以練下人體比例
手太細同手臂透視錯左

花、衣物、飾物再畫立體啲、清晰啲
線稿都可以深色啲，等輪廓同主體突出啲
人體執正就會再好睇左同順眼左

好靚👍🏻✨
我覺得實境好難畫

多謝
畫境唔難架，有得學
ps:樓主既美感sense唔錯的，學多啲技術技巧就會極速level up,支持樓主

死左link喇，補補佢

我自學緊 透視真的 很難掌握好
Btw thanks for your comment

多謝
你的色彩結構 都掌握得好好. 個紫色天空好有意境

唔錯 可以加多d濃d既水彩 就有濃淡之分更有層次

我色彩其實唔係幾好，仲有排學
share下手繪作品

改左少少:

嘩 同你水彩既畫風完全唔同

加油巴打
圖1透視未夠直
圖3可以注意下比例
只係少少意見 加油

好，下次會注意

+1
圖1 可以透視更 細膩
基本上我都揾唔到咩問題

一起努力吧